想簽家居寬頻答左我先唔好淨複製貼上

可能只係係呢個地址一年，之後轉地方有咩手續同幾錢？